2016 感恩節 Black Friday 出血日

Amazon – Countdown to Black Friday – Deals of The Day
網站：

Amazon – Black Friday 30% OFF on Selected Clothings, Shoes, Bags, Watches, and More
網站：

Ralph Lauren – Thanksgiving Sale Up to 60% OFF + SAVE UP to US$325 (Code: TURKEY)
網站：

Kate Spade – Surprise Sale Up to 75% OFF
網站：

H&M – Black Friday Count Down 15% OFF
網站：

Champion – Early Black Friday Super Savings
網站：

Hanes – Starts from US$5
網站：

MLTD – 35% OFF (Code: GIVETHANKS)
網站：

SuperDry – Up to 40% OFF + Extra 25% OFF on Everything（必須將產品加入購物車，再填妥美國倉庫地址，先會顯示折實價格）
網站：

Tory Burch – 30% OFF on purchase over US$250+ with code THANKS
網站：

Marc Jacobs – Up to 40% OFF on Selected Items
網站：

NordStorm – Up to 40% OFF
網站：

J.Crew Factory 50-60% OFF on Everything
網站：

Levi’s 40% OFF on Everything + Free Shipping (Code: HOLIDAY40)
網站：

American Eagle 40% OFF on Essential Items
網站：

GAP – 40% OFF
網站：

Old Navy – Black Friday Pre-Sale Up to 40% OFF
網站：

Banana Republic – Black Friday Pre-Sale – One Regular-Priced Items 50% OFF (Code: BRFIFTY)
網站：

Elwood Clothing – 30% OFF EVERYTHING + Elwood Cash Promotion | Code: BLACKFRIDAY
網站：

Nautica – Save 50% OFF Sitewide
網站：

Threadless – Black Friday Deals – 50% OFF Apparel + 40% OFF Everything Else
網站：

Century21 – 30% OFF on over US$150 (CODE: BLACKFRIDAY) (請用PAYPAL付款)
網站：

LastCall – 40% TO 80% OFF on EVERYTHING
網站：

Urban Outfitters – BUY ONE GET ONE 50% OFF on ALL APPAREL
網站：

鞋類

FootLocker – 20% OFF on US$100 (Code: 20OFF100)
網站：

EASTBAY – 20% OFF on US$99 (Code: IPEB6KTA)
網站：

FootAction – 20% OFF on US$100 (Code: 20OFF100)
網站：

Champs Sports – Up to 30% OFF on Selected Items
網站：

Kicks USA – Black Friday Preview SALE – Up to 30% OFF on Selected Items
網站：

Shoebuy – Black Friday Pre Sale – Up to 60% OFF
網站：

Cole Haan – Black Friday Event – 50% OFF on 300+ Selected Items
網站：

TOMS – Selected Items 25% OFF
網站：

HighKickz – 50% OFF on New Balance, ASICS & SAUCONY (Code: FIRST50)
網站：

SneakerHead – Extra 25% OFF with Code: BLACK2016
網站：

JimmyJazz – Pre Black Friday Sale – Extra 15% OFF on New Arrivals (Code: PREFRIDAY)
網站：

Stride Rite – Pre Black Friday Sale
網站：

– 35% Off Sitewide Coupon Code: BKFR35
網站：

大家可以分享下呢排買咗乜野

多數係amazon買晒有冇裇衫推介

買左堆superdry

Polo ralph lauren o唔ok

之前個cardholder 用到殘咗
換個靚仔真皮玩下

可能出面太多人好興奮搞到個post 沈底
推推先

Polo個網禁黎禁去都無衫睇

有得sort
試下？

留名，聽日睇

屌
死等Tory burch有折買minnie ballet
點知個款無折，同朋友想買既野全部無得折

好開心有巴打過左黎開post!!

呢次買左dr martens, 書同埋係uk買左 Braun 790cc

歡迎

Tubular rapid primeknit

俾條女

自己勒緊褲頭

打算買superdry ge windcheater

Dr marten 係官網度買？

Asos 8折好似都抵
不過我未買過

等巴絲們入嚟分享

呢個好似幾抵
舊年有做呢個offer
今年好似平咗仲可以直送hk

係咪cyber monday買電子野仲平

我係us Amazon 買，us60幾，見佢fulfilled by Amazon 就搏一搏

舊年black friday d電子野已經好抵好多
今年好似收歛咗

唔知cyber monday有無驚喜

Stockwell speaker 1444hkd
巴打點睇? 個fd 用acton 覺得幾好聲
呢隻薄身無聽過

買精工有無邊個網平

訓前一推

個人覺得superdry啲料麻麻地 不過幾度都夠既

幾年前買佢d tee
料只能用垃圾形容
仲衰過香港d 乜no

落雪呢d 搏唔搏你自己諗

我見佢boxer幾舒服仲以為其他product都ok

係度等你開post
我唔想再返垃圾forum睇biack friday

好多都要us address 你地點解決？

我打算用黎渡過香港嘅冬天

有冇人係Selfridge買野 想夾運費

Zippo hand warmer , USD $11

Zippo 12-Hour Hand Warmer, Chrome Silver

頹絲係ROMWE 同frd夾訂訂左£180
好撚抵 抵過f21又差唔多質素

2XU夾人買 真係好撚抵玩

Calvin kieln係咪無辦法用轉運地址買到

x2
今日會去門市試size

strong post support

破產都似

用代運貨倉地址

Amazon 30%應該最抵

Lm

加拿大
今朝行walmart買狗糧見到$100CAD ~570HKD
有大量冇人買結果執左部

thx

用ae仲可以減多百幾二百蚊

梁朝偉都用LIHKG

連粒u 係咩張label都無

有冇巴絲教路
想知買macbook同埋買個21吋mon
有冇推介

Arc'Teryx 風褸邊度買抵？
Amazon 無乜點減。

有冇人知Columbia 官網 可唔可以用香港信用卡俾錢？ 有us address

Superdry Wind Attacker
Publish legacy jogger
Hyperdunk 2016
Garmin 235
仲有頂Yankees帽唔知入唔入到

尋日仲見到120usd

早兩日先有巴打話見好就收
隨時反彈

屌，我用代運地址俾佢彈單，巴控夾人買點運返尼？ 剩係諗住買條tight

HP stream 13

有冇online買？
500蚊攞黎做後備都好

想買superdry 但係咪無直送香港？

Currently unavailable
唔使買

點解想買對vans 佢話ship唔到? 唔比check out

有冇巴打成功訂2xu

E+ 160$

同求

有冇乜電子野抵屌？

呢隻屌唔屌得過

ebay 700$ 有找

買左superdry

返到去屌幾件先，timberland 真係抵屌到仆街
屌左兩對

係咪無得ship到香港？

2xu平到仆街

邊度買timberland

Lmlm

我 pm我

用邊間代運彈

唔知點pm 一係你留contact
Acforhkgmatch@gmail.com

有無人知carhartt wip仲有無平 上官網好似無平咁既

US果個

而家唔係做緊六折咩，使麥夾人買

Btw香港賣得貴姐

集運好似比人彈票

我睇下cyber Monday 有咩買
今年black Friday 反而冇咩買野
如有需要
一d輕既野都可以幫手帶既
利申住美國

兩枝diamond clean 已到

2xu 邊間集運唔彈

買左件the north face

點睇

多謝巴打提醒，真係好撚抵

記得用埋code:winter16，再用埋top cash back 既話接近半價了

Timberland唔係bam左集運咩？

香港正價千幾

牙刷已收到

Amazon U.K. Oral b 9000 gbp99.98 係咪好抵屌?

一埋superdry Colehaan兩對 gap冷衫

點用top cash back?
岩岩發現買錯碼想cut單再重練

uk 啲效率真係:o
us 遲一晚買既都收到tracking code

uk d seller 好撚慢

asos真係好撚尾機

用完真係用唔返zalora d 垃圾

我check out 有問題 係死ser 定我問題？

話就50% 其實同平時一樣，果啲sale產品一直都有 成日去佢網買嘢

superdry 減完都覺得貴 要100-150usd

巴打們 有無咩錶屌得過

有冇呢款Bluetooth earphone做緊特價

有冇老手解答 因為我得一張卡試唔到第二個方法比錢

我今朝落左單喎

master card?

你呢個都未減

五舊水買左對clarks

咁下年先再買 已係asos 買夠

visa🤔

買咗對dr marten 1460同一件alpha industries MA1 出撚哂血

最尾用paypal入卡

有冇要交換 $5 code用？

免運費
買左兩件fred perry

重可以退貨

咩style都有
性價比無敵

係佢自家野柒啲

自家野好似伏黎
btw 記住轉做其他貨幣比錢 平好多

尋日見到美國amazon平50only
唔寄香港

用英鎊比

自家野就h&m level 都對得住個價

買開river island, adpt, solid 果d

usd200 送美國address先平一半

有無巴打知邊間多arcteryx xs size 賣

代朋友問邊度買Michael kors仲有折

有冇us 集運介紹

上年black Friday 喺campsaver 7舊水屌咗件atom LT hooded XS

me too
very good quality
so want buy again this year haha

不死鳥真係咁好？佢差唔多係戶外品牌最高價果批
見到個價錢，就算減左，都買唔起

ssd冇平過

冇冇人夾ma1

想買個Dyson AM09 有無邊到平?
睇過得美國Amazon平 但電壓唔啱用

之前crucial mx300 750gb 99.99usd

留名

Amazon UK之前有 但一補貨就極速清哂

入左隻 勁撚平

買左samsonite
Ted baker
Tory burch
黑頭針嗚呀

Lego 除左Amazon 仲有邊度平

ins point 都無乜地方買平過油麻地

唔買對唔住自己

訂左呢個 QC20I

how much

買左

US$199.95

想問有無咩錶 屌得過 1000左右不直

amazon app 有$5 conpon
想要pm

GoPro有無平？

我都想知gopro有無平
同埋ultra boost white 一直無貨同唔會送貨

前日Levi 落左order
Confirm左 而家仲未ship
會唔會cancel 左我order ga

買左咩款同係咩網買

今年無咩鞋平

巴打想買咩 我想買ryobi 既野

之前買左Hero5 計返HKD 2700度
但已經完左優惠

買銀包有冇推介？

買timberland入幾間集運地址都unable to ship，有無巴打成功買到？

平過香港500$
人為損壞拎返香港整都可以7 折買過個新

Champion 用唔用到集運？

citizen b0150

仲有咩好野買

Amazon唔見既

但要搵集運

有無巴打 想買superdry
有件windtrekker 黑色底色 紅色拉鏈果件
全新M碼 門市買有單 買返黎唔中意隻色
$750 即放 巴打可以唔洗等咁耐

Philips AquaTouch S5420/06, Wet and Dry Men's Electric Shaver with SmartClick Precision Trimmer

呢隻philips shaver 抵唔抵？

Amazon?

人在英國
趁paperwhite平左即刻入左部
$800左右有交易

好抵
如果人在英國應該好多平野買

個pad唔多舒服

申：用緊有線版，之前amazon 賣$80，點知有伏

有d性趣

有稅但係
應該美帝屈機d

今年啲嘢祖國似乎吸引過美國

我都係
有無巴打成功？

23號晚喺selfridges 訂嘅paul smith cardholder今朝已經到咗

Made in italy

想問件m碼幾高/重 先岩

點解係咁話我張信用卡error

真心一問，用 B&S 買野，
啲野到咗香港，續次拎還是等全部貨來晒香港先次過拎比較化算

之前仲係賣緊$99.95果陣買左對
應該有排都未到

Ted baker 邊到買抵??

啲料係咪好得

我上amazon買，夠150全球免運

sor 係bn0150

你係連order都做唔到定order完比人cut單？

我係dolls kill買左兩條連身裙 發現佢有多一個free shipping 滿150同200 都有～計美金～

Selfridges有Ted baker減價
巴打可以去睇下

同上面post圖位巴打一樣，應該order都做唔到

YSL 頸巾又cut, UK Dyson 又畀人cut

B&O PLAY by Bang & Olufsen Beoplay H3 ANC In-Ear Headphones - Gunmetal Grey

半價

你用咩卡
我用dbs visa 無事喎
有2件ship 緊tim

仲有咩執

成功入手apple watch

咩款幾錢

巴打，有無啲靚銀包介紹？

Bns 本身無分首重同續重，一磅磅計錢，所以你d貨集到接近齊頭就最抵，無話一次過定點

寄去bs出到貨

咩網買架？

Steam 有game 1 折

「外邊好凍」的英文是什麼？

好想要部黎做功課

23號晚買既Monica vinader
琴日一朝早就送到

幫推

UK Dyson AM09
幾時先出貨

邊間轉運抵？

我都係用B&S，話個地址唔俾寄

買care + 有冇全球保？

有冇全球免運費？

屌想買個電腦mon
無一款平過
shipping 成50美

Oral B 7000 係咪貴左

求教學

有無邊間rayban有平？

有無啲咩300$Hk 左右 可以買黎交換禮物
毒撚唔知買咩好

巴打Amazon uk 好似做緊 gbp99 連稅，model 9000添呀

Cyber Monday target有8折

皮帶

準備買Paul Smith銀包，uk官網免費送香港
check out減20%稅，116.67英鎊
香港好似賣2000蚊

求Timex 感恩節code

巴打你同我睇中既一樣 不過out 左我筆直

D皮同皮味

有無人買煎pan

巴打selfridges呢個有
仲有八折喎
同埋macau site 寄返hk再有 可以83折左右

係amazon買hdd個d有冇保？

有無巴打係us amazon 買過百靈牌鬚刨？想問下係咪要買變壓器先用到

呢到好多巴打有買
幫你推下

有無Stan smith 有平

係咪exactly你個款

真係平好多

上年買左，就咁用轉插就得唔需要變壓器
你不如擔心下點運仲好

直送咪得

有冇人可以幫手買oral-b 9000

係pro direct 買左對紫黑ultra boost
Hkd 949連運費
平香港成截

但selfridges好似要收260運費？ 請賜教

唔只買品牌重係買質素，我個不死鳥袋用左十幾年，褸都著左幾年

會買2個+3個頭直送

如果你買個型號無清潔液咪直送得囉

集運唔送得？

電壓全球通用

因為屋企人想快d要 所以唔想集運想一次過直送

有冇人買到timberland

2xu 係唔偽要用集運

amazon uk邊間集軍平d?

搵多幾樣野買或者搵多幾個fd買
睇下有無女仔fd買ysl 唇膏或者lc 廚具

或者買個global selfridges plus pass
咁樣就可以一年任買 唔計運費
喺macau site買只係29gbp左右

同埋就自計埋 運費都平過官網買啦

官網退埋稅 116.67 gbp免運
Selfridges 連埋25gbp 運都係around 10x gbp

我係你會用29gbp買pass 等下年black friday再搵機會買
因為真係好抵

Asos買左成二千蚊

折實 $105
成個月要窮食23蚊餐...

點解我係決洲睇要成280 澳紙,成167鎊

116gbp好似已經係唔包tax
所以係咪應該116+25 gbp

落selfcce code
再喺macau site埋單 試試

有無人見到Timberland 10061有折呀

好白癡，訂2xu tight 訂錯size XS 邊左XL

唯有希望佢cut單

咁神奇
但macau site買係咪真係可以送來hk？
巴打咁買過

係咪咁？多謝哂巴打

Btw差4鎊不如買咗selfridges plus 佢啦
之後有人想加單可以幫佢或者搵人share
或者之後又有減價可以再0運費買

我上面貼咗個cardholder已經收到

Coach dinky 冇折

佢無cs架咩？

XL邊穿到

係mltd買alpha industries slim fit ma1買錯size
有無巴打買細左想換
sage green size s想換xs

send左email ～ 睇下有無得轉

不過畢竟係自己擺烏龍 ～

單已落 佢個運送日期係咪真係果日運？

早d 應該

本身係話 十二月五送畀我
點知尋日朝就到咗

Dispatch咗後dhl 個時間應該準架喇

我係Selfridges order左兩個Paul Smith銀包，有冇巴打要一個share運費?
總數除返2，即係90.47英鎊
我見依家畀人掃到得返一個現貨

上面有巴打已經落咗

有冇巴打知有邊間英國集運可以送香水

仲有無dyson am09 之前Amazon uk搶唔到

真係掃得好快，本身見有9個，落完order已經得返1個

已經無晒
你班友仔

返過一次貨
又係秒清

我買左黑色
乜睇到剩幾個

好似low in stock時睇到

點解我見唔到你呢個價既 先係.gb見到係140磅既？

買到破產

Macau site
再去到揀咗address
入到payment個版時先見到

Selfridges要25鎊運費，我買左條belt計番都係官網平d, 同埋selfridges 斷左我著個碼

巴打買咗咩belt

巴打請問有無link?

想問下係咪有promotion code
我見樓上有8折

有無人想買jack will

8折code: selfcce

我想問下 我係馬交個selfridges 買一年既shipping pass
佢寫就係 29.17pound 但係check out 果陣又收我 31.36pound 既？

Black Friday promotion去到幾時

如果有巴打有興趣，可以email我
flet24.golden@gmail.com

你要分開買咗 個pass先

個basket唔好再擺個selfridges plus pass

巴打 我想買card holder 你介唔介意share運費？

英國用唔用得？

想買ultra boost balck主色 邊到仲有
搵左半日

個碼未必岩

我落左order架啦，sorry巴打，你睇下有冇其他巴打一齊夾運費

Series 1 target $228 42mm

Email左

Cyber monday又準備嚟

Ssd 嚟料喇

建議大家用topcashback,雖然唔係次次detect到 但refund5-10%差唔多=免運費架啦

有興趣自己Google

重新開browser 駛唔駛再禁，timberland之前開左但重新開機唔記得左

同埋你用咩browser?

有冇女裝銀包介紹？ 想買個比女朋友 但睇左好多都唔寄香港

有冇巴打hollister成功出貨

唔寄香港未集運囉
想幾時送

咩價位 牌子

香港差唔多

點解比唔到錢？

今年d ssd 得之前750gb真係平

今年美國amazon 好少優惠
可能生意太好唔減價

好想買英版am09白色 特價又搶唔到

唔係應該生意唔好先要減價

可能今年美國經濟好就真

Help

關唔關vpn事？
兩個鐘前比左錢
但唔知會唔會比人cut單

我都想買Hollister,巴打買到？

原來關地址事 轉集運

有冇閂左adblock? 我第一次用冇問題

我都係要送銀包當聖誕禮物比女友
求介紹 價錢1500以下

巴打我想要

幾時返貨，真係好抵屌

Cyber monday唔知有冇荀野呢

幾年都無黑五咁吸引，今年黑五褪色左唔少，咁你話呢

巴打我買左Kate spade 成功送集運倉

Chrome, 閂左對tcb既Adblock.

呢次detect到timberland但detect唔到Amazon

買左個枕頭

selfridges梗係join vip 再share ac

利申 個ac落左15張單全免運

巴打你買邊個model 我有興夾喎

巴打你timberland係唔係送集運倉？我訂極都訂唔到。

黑色有貨岩唔岩

Selfridges 個promo code完左？

我都試左用唔到
依家啡色有返極少量現貨

買左5條levis

計埋運費我預1300左右

有巴打要左，sorry

nike波鞋邊到買抵d?

個code唔得有貨都冇用

好想買2xu 被佢reject 屌佢老母

有冇巴打成功係levisus order到？
想問下billing address用香港地址得唔得？
Order左幾耐會有tracking number/cut單？

Hollister係咪全部集運地址都block晒
呢頭落完單轉頭光速cut我單

Same
有無人成功訂到？

用 usxx 集運成功左

我都用唔到

洗耳屎工具，就咁入暖水就沖得，但冇減價

送bs

我冇裝Adblock 但佢彈左我去timberland hk
要改網址先入到us果個

用b&s 比人rej 左
即試下usxx 先

$375USD

Alienware Steam Machine i7 - 1TB

Intel Core i7 - 4765T Quad Core
nVidia GeForce GTX GPU w/2GB GDDR5
8GB DDR3
1TB 7200RPM HDD
2x2 802.11 Wireless Card
Steam Controller

駛唔駛paypal

Eastbay 75 折有冇人夾運

我都係咁，但最尾detect到

請問仲有無網有抵買dyson hp02

係咪用chrome, 即時detect?
我唔得

有無巴絲用buyandship?

要等1-2日，最長等左半個月 唔係次次等，好過冇

呢隻色好似靚d

我想知係咪標錯價，最後會寄左咩比我？
即刻買左先，至多cut 單

New seller 喎

即係會出事？

有冇巴打買左campsaver therm-a-rest 地蓆？

星期四買左牙刷同水牙線 今朝已經到

Timberland 我又係落唔到order

Xbox One S Battlefield 1 Bundle 212.49美金，有冇得諗？

咁快

開箱文

我都係用 b&s 但又係落唔到 order, 其他卡& paypal 都試過訂唔到。

想知有無ps4 特價

Link?

想買個冇帶嘅薄皮袋 但又唔知個名係咩

有 $210鎂

係 我都估唔到咁撚快

留名睇中伏

留名睇水牙線開箱文

我個order ship左，billing address 用番轉運倉地址

我係 backcountry 買左25%off

牙刷幾錢

£99 ?

publish 官網50%off

巴打要唔要promote code?

timberland 係咪仲減緊 你地用咩運？

Link plz...

會寄啲咩嚟

A4紙一張

係 全套15幾 水牙線無想像中咁好用

我有fd用話幾好
不過真係取代唔到真。牙線

我係你就cut, 好多arcteryx最低價嘅賣家都係Just Launched，
求其search都見到$9件alpha sl，邊有可能係真

Xbox One S美版係咪冇得轉中文？
我google左好似得Xbox one先有得揀中文

淘寶版

係Amazon 屌左對dr martens, review得2個，seller唔係amazon（開左好耐，冇負評）但fulfilled by Amazon. 咁穩唔穩陣？

而家好多 just launch 既 amazon seller 賣假貨 扮出貨
唔好信

牙刷洗唔洗轉插

買 arcteryx 唔係black friday 買架
係要換季買同埋平既多數唔係美國
係 outside uk 同 liveoutthere ca
我咁多年買買都有6~7件 arcteryx 風褸
Theta SVX Alpha SV LT ATOM LT
CERIUM LT GAMMA MX FISSION SL
全部半價以下 7折都覺得貴

落完單會唔會收到email 話張單電腦hold左，要等人手manual verify???

可否搭你單

有無人喺ascis 買過野

50%off, 唔知送唔送集運倉

淘寶版都有賺。。

想買女裝袋 有無網站介紹

第一頁好多女裝

依家上好似cut曬

推post快過高登好多

想買不死鳥可以望下

有少量款，30% off，用埋code有extra 25%off

code: 25GARAGE

Fitbit Charge 2 Heart Rate + Fitness Wristband, Black, Large
Fitbit抵唔抵玩？110美金

想買champion
但係無code
快無巴絲可以幫幫手

有無publish團

請問amazon fire平板電腦可以點運黎香港

有冇巴打有amazon 5蚊code可share

Ralph Lauren $125up有40%off
有無單可以答
利申靜係想買隻鞋

有冇desert boot推薦唔好咁費

貴

TOMFE5243N

癡線禮拜5凌晨先係pro direct比錢
今日晏晝就收到

巴打是咪呢度入？

屌想買個啲冇哂碼

用 us-ex 或者 buyandship個d集運

正啊, push

Use my link to get $5 at Amazon for signing into the Amazon App the first time:

diamondclean 終於到

Use my link to get $5 at Amazon for signing into the Amazon App the first time:

開amazon 個app
入your account--> personalised content--> Invite Frds 度就有

$5 Amazon, 好似要第一次買同用app login:

斷碼斷到飛起

有冇d咩背囊介紹？

有冇巴打有興趣一齊買paperwhite

呢個係咪玩到window game? Battlefield 1?

呀 冇睇到有呢對。我都想買

有冇人買咗錶
Fossil 隻Q finder 1 代 賣 $1400 屌唔屌得過？

Timberland cyber monday event 有冇邊對抵屌

買左Superdry

咩size? 幾錢？

Jacket
$75 未連運

收到tracking code 未？
我 26 買聽日送

有冇人6PM買嘢？
第4晚都未有code

買左咩

好抵

聽日買 好多朋友叫我搭單 我本身都係諗著買一件

係Cole haan 官網睇中對鞋，有無集運推介？dimbuy o唔ok?

唔係依然得black Friday event咩？

你地點計半價出黎 去到幾時

我都被瘋狂搭單
本身都係諗住一件

鬚刨有冇啲平嘅選擇，大概500蚊左右
790cc減完都要過千蚊

mltd 65折有冇人夾 差少少先夠free us shipping

要運去美國地址集運再轉寄

利伸買左五條褲

Samsung 850 evo 1T usd220

買左部iPad 同fujifilm 即影即有，勁平

有冇巴打買到美國American eagle?
用邊間代運？岩岩落單就比人cut左

幾錢? 之前最平見過900

target？

iPad - Best Buy 274$
Fujifilm - 30幾蚊

邊款jacket $75? 同埋個優惠係咪完左

岩岩買完，仲有，你寄美國地址就有

有
利申住美國

佢要求填信用卡個電話號碼，而且只可輸入美國電話號碼
人生已完

y

有冇試過paypal checkout?

用埋code Winter16 再85折

係咪check out 先睇到

Braun Series 7 790cc-4 Electric Foil Shaver for Men with Clean and Charge Station, Electric Men's Razor, Razors, Shavers, Cordless Shaving System

109美金
唔駛過千呀

Motto z 連哈嫂 有d想買 問下海關大人先人

係timberland us諗住買對鞋 禁左place order load左勁耐 都無反應 我之後cut左個網

過左5分鐘 信用卡腥message比我，話授左權
但一直無收到email confirm 姐係點？錢比左 但無落order?

多謝巴打提醒，落到單了

你指未ship?
前日買左，尋日因為信用卡有問題改左，
好快扣左信用額，但未出貨

btw 個code 係咪唔係對對用到？

個code好似係，你睇下就知
20%應該都係對對都有

under armor最平有半價

我禮拜6入去睇已經斷晒碼
埋單949hkd

949

有無人會買publish？
想搭單

Shipping address係用集運呀 但billing address用paypal冇得轉 要用香港地址
而家仲未收到tracking number 好驚會cut

AM09
UK Ship得未呀

香港可以直接用到？

有冇人熟價
under armor up to 50% off果d抵唔抵?

留名買Champion

機械Keyboard 有冇推介？

Incase 50%off

Campsaver而家先講話75+減10

Incase 有邊款好用

用到呀
國際電壓

巴打們Columbia US收香港信用卡送集運地址ma?

128GB 好似好抵咁

有無巴打知道moosejaw north face discount 到幾時
揾唔到邊度有寫

係dyson uk禁左29號pm出貨重未收到email

但我見佢148usd嘅
同埋係唔係要搵轉運

買左野但冇tracking number點算

冇tracking number

官網買？
我之前都訂咗，又係死唔出貨，Paypal refund埋
琴晚轉過另一間集運再訂，今朝就收到email今日delivery
(仲平咗GBP10 )

Bns突然講加價之後回贈積分當補水
離撚晒譜

8折買左件pantagonia 唔過75

Bns幾時有講加價？

有冇人買router 香港賣15xx, us amazon 都係135usd

NETGEAR Nighthawk X4 Ultimate Gaming Router - AC2350

呢隻我見到都覺抵
可惜上年先換咗router

佢話分開美國同其他國家唔合併計
幾時加價

直至12月完，先有得合併番

求champion功略

Levi's 勁易過 唔洗驚

邊度買red wing有平？

另外 timberland 係amazon定係邊度有折

其實佢地本身唔同地區唔同價，
之前美國做開29首重同26續，
而家劃一做24啦，本身已經平左，
不過我無買日本同韓國，
所以可以24對呢兩個地區貴左，
我覺得如果出入庫正常，唔似隔離淘寶麥都唔見或遲好多，呢個措施可以接受喎

但係2日都未收到tracking number係咪已死

去錯左superdry 英國site買野再ship番去US, 環遊世界

邊間

第三方買家？

有無巴絲買左ysl頸巾？

Yes 咁要點？send email問佢拎tracking number?

屌你老母 DYSON UK 簡左UK時間29號下午送重未有DISPATCH EMAIL 送就送唔撚送我就第二間買 阻撚著灑

我都試過冇TRACKING NUMBER 但係佢直送香港 所以有冇都冇所謂 試下問下賣家

Tp link router 好多都有平 有隻平100usd

係啊，經amazon個系統問佢拎，不過呢d細件，佢可能無都唔奇。

同求red wing

巴打 睇都係149wor.
同埋想問amazon 免運費？？

睇下送唔送HK 送咪要運費 送返US就免 但要揾集運 再送返HK 自己計邊樣平

求ysl頸巾link

唔知有冇其他地方再平D

Logitech 之前有日減咗好多, 而家完咗lu, 減得少少, 巴打你喺hk 買仲好

我都有睇過呢條link
不過運費要9.99 我買得一條

有冇RAM買？

同埋有冇呢類嬲買 仲有減價？

好 唔該晒兩位先

有冇人DYSON UK 用代運 成功出貨？

求Stan Smith 邊到買平
想買黎送比人

上星期五出左貨

邊日落單 簡左邊日送 屌佢完全冇料到 唔知DYSON想點？

點字頭嗰間

dim?

Your shipment has been flagged for review of the contents prior to export
乜撚野呀 我得隻錶JA

[img] 得個order number 我係寄去buyandship個倉

你個名到應該佢都查得返 可能入倉慢D 怕就問問BUY&SHIP

我上星期四中午落，星期四晚已經有reply話聽日出貨

利申：用paypal畀錢

我都到倉
21號訂，簡28號送，28號個日收到dispatch email

Amazon UK
買完冇晒聲氣

Amazon應該有個太約出貨日期

問題唔大，bns會根據個名入落你到，
不過佢最近講左呢排唔自己申請會遲三日入庫

superdry us 知唔知咩快遞公司？
利申 第一次用集運

張收據有寫 我係用dhl

收據邊到寫 搵唔到

原來講錯 係佢封email 會有粒制 click here to track your parcel 禁入去就有

係butterfly twists買左對鞋，早兩日收到佢地email話無晒我size，覆左換另一個款佢話ok，仲送左個8折code比我

唔知佢個system有問題定點睇唔到，頭先打左個長途電話過黎問，仲係咁道歉，嚇我一跳

係咪唔係your order 封email?

下一輪係咪要等聖誕節先再有大特價？

Xmas都未必有咁抵

Tp link 垃圾

琴日見到cyber mondy 買衫有7折
睇岩幾件諗住今日落單 發覺果幾件已經無左特價

有冇巴打同樣用bs運Braun 790cc?? 洗唔洗主動同返佢地講&叫佢地拆酒精？定係乜都唔洗講？

我果部已有出貨。送緊黎香港

有冇人知rayban係咪ban左集運地址？
今日收到email話cut左我張單

佢地d鞋係幾好著又靚
前後買過三對都好鐘意

公平咩

去Fanatics買衫全部refunded
DLLM

有無人被superdry官網cut單

等咗3日都係pending

但又無email話cut咗

利申用bns,用香港billing address定用返BNS Billing address 都refunded
之後仲cancel埋個account

去左UK個網買
2件衛衣先80 USD
DHL 出左貨

見上面有巴打 講apple watch

有冇detail ?

自己上target 好似冇平 仲貴左

x2

有無人有好既美國集運推介
前幾日買Kate spade狂比佢cancel order
email完先知原來禁哂third party delivery

我想問你係咪uk Amazon買？
我依家仲未有消息，錢就扣再我
我27落單，依家仲未話ship

試左兩張信用卡都俾佢之後 email 話 payment not meet requirement cancel 左, 我懷疑佢地見 ship b_s 個倉所以 cancel
但係佢地 faq 又話俾 forward, support 多數信用卡. 隔離壇又有人成功

我都係

有冇人買左幾日shoebuy都係未出貨？
兩日仲係in process

你地superdry買jacket買左幾錢？

我揾人代購

巴打我用bns成功出貨

係呀 買左兩set野 牙刷到左 另外果樣仲ship緊

我28號落單，今朝起身已經ship咗，你27號，應該唔會未ship架喎，有無睇下email

我到日先落單 你咁講怯怯地:

想買mouse同keyboard 不過考慮緊邊個好
Keyboard: g810 vs g910
Mouse: g pro vs g402 vsg403

小弟唔太熟 有無人分析下

問過B_S, 佢話columbia US 寄唔到佢地倉

你地落左order 平均幾耐就出貨？

我us個網買 ship us 買完個晚嘅第二朝一起身就見出左貨

Uk site 落order, 2日後就出左貨

呢個我以前買吸塵機試過，
有機會等個幾禮拜先有貨。

同Amazon官方買反而音訊全無

點先可以做到$109，禁極都係$149

你呢個好平。我買249磅

咁快手

24小時內

d clutch好靚 又有平

巴打你一買買三部咁多
你拎去賣呀？

26號買果陣amazon話暫時未有貨
隔兩日見佢番左貨但變番正價賣，但我果件都仲未有出貨期

姐係我要搵佢傾啦，佢仲未ship
佢整係sd左封確認信俾我渣

上面藍色果隻hk 賣緊～800hkd 我星期日去amazon 買usd38

見巴打們咁講，一睇，為何咁多人犯同一個錯

又未發貨，都唔知要環遊幾耐，個friend個倉又吹住要集運返香港

我幾單都英國出

溫馨提示

牙刷英亞有貨，79.99

屌，我都係

你地uk shop 買？

無為意 見係收USD
又寄到US 咪落單

我都係無為意，以為得一個網⋯

有排等

V8呢個價抵咩？

唔計運費hkd 3730 左右算係咁

係得一個網...
下面可以轉US

點都會只用一部
另外兩部遲啲先諗

25 號落單 仲係 not yet dispatched
UK Amazon

買左2xu既巴打，出左貨未？

巴打 如果賣我有興趣

成日覺得佢想CUT我單,被佢CUT左1次
今次仲要無左SEND EMAIL 9折優惠

有咩點諗 咪又係想放番出去

target可直送香港/轉運?

送俾人入伙禮物呀

有興趣

用bns address paypal比錢 比dyson uk cut 左單退左錢 但見 jc campbell同tesco e二個網都重有特價 有冇人知信唔信得過？

英國ship到左美國倉

我只係剛收到處理中電郵，好大進展

前晚落order 仲係pending

Bns速度好似下降緊，
有件貨入左庫幾日都未出庫

所以咪拍片睇個倉有幾多貨

係Amazon uk買左支diamondclean 23 dispatched 28 expected，但係到依家都未有電話通知問埋cs都話等到8號先可以再送，係唔係除左等之外無其他辦法

鬚刨係咪國際電壓架？

黑色特價

邊間送？

UK就100%係
US我諗可能要睇牌子

歷屎低位去到249磅
點解你可以207買到架, 唔公平, 唔公平呀
好奇想知到底你係邊日ORDER可以207磅買到?

其實要知係唔係國際電壓可以直接問D亞馬女客服或者第3方賣家, CHAT同EMAIL我都試過, 係得既

Grammarly 50% off 有無人有興趣夾

唔係好撚明bns點樣出庫
同一日最早入庫既仲未出庫
遲入庫既反而出庫先

質爆咗個倉
為求方便
Last in First out

249/1.2（退稅）咪 207.5

ups轉local依家搞到無得track

i parcel 屌你老母
我隻錶去左邊
Sun. 27 Nov
13:03 PM
Package details received electronically from Seller

Sun. 27 Nov
13:00 PM
Your shipment has been flagged for review of the contents prior to export
Edison, US

哦, 原來係咁

我都係uk amazon
佢用ups送，都係無電話通知
但屋企有人，所以收到

已send email去問，我記得shaver應該係國際電壓既，不過都想問清楚

有無 cashmere 既有平 ?

問題係我朝早屋企係無人

今日收到
有電話通知喎

uk個邊 package尋日dispatch
今日都去到華沙
而家仲要準備離開華沙
us 個邊27出貨
而家係加洲唔知係度做乜鳩

2046
不過我等

完全醒唔起uk 電壓啱香港用

今日收到百靈shaver 個差電寫住100~240v

買左dyson v6 fluffy uk

依家見到dyson us absolute 個價dum 春中

有冇巴打知道最近有冇免運費promo，想買套逆滲透淨水，好L重

想問問columbia係咪全球同size
香港官網同美國官網size chart好唔同，但落馬拉松見d tag咩語文都有
想知有無分歐美同亞版

英鎊升啦 UK 仲唔出袋

試過係美國亞馬遜買過兩件襯衫，
一大碼一中碼
平時穿開大碼的我，果間中碼岩岩好
但大碼大到short左
所以應該唔同

g900

28 order levis 今日都未有tracking number

IE80 都到埋

想買bose q20但amazon唔送hk

大家係點運黎香港？
搵香港代購定直接寄落香港屋企？

係uk 買兩支9000早左一日到
明明email 話聽日到

搵集運或直接寄
我通常歐洲會直寄，因為退稅
除非差好多啦，唔想隔多重咁煩
美國就集運，因為有免稅州

單已cut

聯絡ups,如果未回頭，仲喺香港，睇下安排點送

想買Kiehl's 但冇美國信用卡
有冇巴絲可以幫手

用paypal試下

都唔得 叫我review payment setting
係集運地址問題定點

等緊ups覆，希望無事

依家係咪完左
想買隻精工

好似仲有

i parcel 真係好垃圾

香港columbia 有啲size chart 係亞洲人碼，有啲就係美國碼

uk d 貨前日depatch
今朝已經到左荔枝角
邊個話uk 個邊做野慢

有冇人知under armour有冇減價
想買幾件長袖跑步衫做出街打底衫

係咪即係就到

呢間野好慢
到香港應該比HKPOST派件

我25 號dispached, 琴晚到貨，仲用埋wo

Bizo uk 買dyson 中伏，等緊claim錢中

頂 同一日我而家仲係us

咩事

我29號係eastbay買左野，到今日2號都未收到shipped email係唔係正常？

到而家淨係得個order confirmation email

我cyber monday想買對timberland, 下面寫checkout有30%off，但去到checkout又冇，有冇人知點解，係咪要code

26號係Paul smith官網買左個銀包印埋字
到今日都未出貨是否正常

你都要比人印字 ga

咩事

無HEPA filter?

Uk amazon 買牙刷用ups ship，3日就到左，US Amazon買件ma1 點知用iparcel，隨時慢過用轉運，仲要舊幾水運費

我就係見最平係呢個先揀
最貴果個用ups但要33.82usd
而家呢個9.39，加埋都係850港紙
hd598唔過一千真係好抵。不過呢隻係closed back版

真接同cs講，佢會做返俾你

Iparcel咪平價版ups, under ups的
主要負責國際段，一到本地就外判俾其他送

呢到好又多人跟呢個賣家買喎

點claim 錢法？

我買Monica vinader兩邊刻字都係一日起貨
點知佢印三個字母要咁耐

記住個度唔係香港

我就係有巴打話英國版無HEPA所以先買美國版

起碼係sell by Amazon

Bns終於出晒庫

我shipping address 用集運地址
用信用咭比錢 billing address 入信用咭香港地址
30號訂 已出貨了
同佢話遲左出貨 送左10蚊同free shipping 下次買

撚樣 你買左d 乜

大家有冇啲集運公司推介比小弟？

屌Amazon uk同ups互差波依家唯有等

係咪等delivered 先 A to Z 退款？

兩間都係uk direct ship to hk

你在UPS 網 track 到件貨去到hk?

我係amazon 見bizo uk 出左貨但係冇tracking no. 所以send e-mail去問下點知佢話amazon冇過數俾佢地所以取消order，叫我問amazon，數又過左，跟住同amazon講左，amazon就即刻同我搞a to z退款
我睇番個seller個邊個個都屌尻緊佢，amazon應該都知咩事所以咁快手

我係買v8 absolute 版，就係貪平買第三方賣家中招

出左咩事

係咪直接return&refunds 搵amazon 搞？好似見唔到有amazon uk cs email
早知買美版 原來做過479usd

我前日係uk dispatch 頭先收埋貨

咁大獲。我部 AM09 都係呢個賣家。

依間野應該係騙子黎

你直接同amazon cs 講，經依個網址：

之後佢應該會自動波同你搞a to z退錢，要等到十二月中
不過最好你send 之前contact seller先，因為我見到咁樣amazon佢會記錄你contact 過seller

好後悔貪平簡佢

但佢又肯覆你 email 同退錢。

佢個個都係咁覆：Amazon are refusing to give us any detail.

They are refusing to pay us for services and hence we are unable to now fulfill this order.

Please contact Amazon customer services direct for further details on this matter.

跟住係amazon搞退錢退番俾我，如果d錢已經過左間野手上都唔知退唔退到

岩岩問左，果然係咁答。

複製貼上，一字不差

都唔知係唔係電腦自動覆

岩岩 Submit 左 a-z claim

仆街
三個同事買咗

本身都覺得佢鬼鬼地 諗左幾日先落單 但見佢d comment 又好似幾正常 點知都係假既

我都一模一樣

一

我都係。見到 comment 都幾 positive.

師兄係east bay 住

咁係咪唔會出貨？

睇 Bizo UK 個 email 應該都唔洗諗會出貨

有冇人買superdry收到果個tracking code同快遞公司果個唔同，多左個英文字母係最前

啱啱問
等覆

23號買diamondclean尋晚ups收到
到左香港又miss就打去ups問改時間/自提啦

都話左同第3方買好麻煩
退返都可能蝕手續費

同牙刷都到埋

一個係Waybill no. 一個係件parcel 既tracking code？

有無人已經寄出2XU 無反應

無留意，呢間野特別平？定係同amazon差唔多？

睇唔明上面點比人呃

24號喺amazon買咗oral b 7000 尋日就送到，原本係預計9號先到 有效率

有冇巴絲打可以借美國信用卡同地址幫手買kiehls?

咁多巴打中招？post bizo uk間鋪條link出嚟睇下丫

有無咁平 黃金都要1500

shoebuy 真係慢撚到仆街

有冇人係asos買野用quick view睇同click入去睇係唔同size
即係我click入去睇，隻衫得返s碼，M同L都冇貨
但係出面禁quick view就見到得返M碼，冇晒S同L碼

幾錢入手

岩岩用waybill no.去bns申報番，又要等多幾日

買superdry 樂郵個追蹤號碼係咪order number? 定tracking code?

Tracking code 啦巴打

有冇人係incase官網 到買野
星期一買 到今日都未有shipping email

檔BIZO UK好似收左皮

巴打們呢個2xu抵屌?

星期二買 一樣未有

究竟要等到幾時

到左香港但都唔知仲要等幾耐

iparcel 咁快

依家superdry點買先平

抵啊，之前官網最平都做呢個價

問過樂郵要dhl用waybill,唔係搵唔到件貨

呢家買仲有無咁平

無哂啦
我用最快直寄香港
3隻 ~1K2隻[img][/img]

些牙我認為最好既國際集運buyandship

即係我唔會收到貨？
我未聯絡佢地

Black Friday 個日係mltd買野 ship左但成個星期都未到 依嫁好驚

仲運緊

而家先發覺唔可以電話BLUETOOTH用

姐係order code?

屌 無野 搵到了 thx

屌我件件仲係美國遊緊

用過買dyson v8 absolute
ok 但稍貴

電話好似一定要用3.5mm

11月25日批次英國貨件最新物流狀態

致各位受影響的客戶：

由於11月25日的英國批次貨件，於上機前進行安全檢查時被發現有易燃品，相信是電鬚刨內附的酒精清潔液而被扣查，現時有關方面要求重新收回整批貨件檢查，我們亦會於下星期內安排重新上機，暫預計到達香港倉庫時間為12月8－10日。

本公司明白貨期延誤會對客戶帶來不便，我們深感抱歉。我們將會對此批受影響的客戶於下星期內於電郵公佈運費補償措施。如有其他問題，請聯絡我們

邊個做嘅出嚟認咗去

bxs 美國12月1號出庫嘅貨仲早過11月30嘅到香港

790cc

有冇手足知邊度買精工最底?

買左diamondclean用standard method運，經UPS 23 dispatched 28 expected，但係依家tracking status都係order processed:ready for ups，係唔係可以叫定佢send replace我已經sd email sd到佢自動退左運費，但係件貨都係無更新

Same, 我諗應該寄失左
已經全額退款，但蝕匯率

真係累人累物

我上年買送底座直運唔見有問題

佢係寄ups都寄失啊

Same

應該繼續邊追邊等定直接叫replace算

咁抵屌

佢fb post 過叫人買

我係amazon us 都買左，唔想陀衰家

買到2XU 要用PAYPAL先得

Sennheiser IE80 Ear Canal Phones
Sold by: Amazon EU S.a.r.L.
£112.48
我冇用最快寄返黎
30DISPATCH尋日收貨 快撚到

LIDS而家clearance有六折
有冇巴打可以幫手落order ship去集運地址就ok
有少少水腳

唔係用緊cm嘅話都可能會諗吓

點解我仲未有

英國時間29號
Exported i-Parcel and in transit to country of destination,

支oral b 9000 星期一買 今日已經收到貨

Sennheiser pc 360 又有

點解你地咁快 我27號order 要等到13號先有

比錢咪快....
佢有2隻速度揀

上面話無用最快喎

我見好多人都用standard 個個都好快到

部am09已經做緊refund

唔撚係掛！

識玩一定係用佢個PRIME TRIAL

仆街恒生，收唔到貨，amazon退錢，收我1.95手續費，蝕左差不多四百

收我兩次1.95,差不多4%,打上去還話是匯率問題，乞衣銀行

有的是直送，有的要集運，登入左户口，填左香港地址，去到件貨頁面就知送唔送香港

開account 打香港shipping address
如果件貨唔送香港會寫this item does not ship to Hong Kong

咁你都要睇下佢叫你去us買定uk買
如果facebook推介你係uk買，你應該屌7佢誤導你
以我所知好似得us會幫人掉撚左d酒精液佢
其實buy&shit真係得個平字，好多野都唔送

買左部kindle e reader US$49.99
岩岩到buyandship個倉

仲有BF1豪華版 HK$370

之前買個anker USB charger 話入面有電池唔送，真係吹脹，最後退返森林

已經完左a-z , refunded 2日就完

我冇做過任何野
鬥長命

UPS ground 既速度慢係咪正常？
我見佢個狀態冇變過

想問下footlocker 個code仲用唔用到？
買ub得唔得嫁？

我shoebuy 都係咁，冇郁過

想問Columbia US要用咩卡或者集運先買到？

而家仲有冇？

成功過數後退款係要收手續費

打熱線搵職員講就會肯退差額

之前用東亞，次次退錢都冇收，連第一次手續費都退，恒生就唔是，第一次收，連amazon 退款都收，一筆交易收3.8服務費

搵左，死都唔退，話是匯率浮動，冇收手續費，退款條數

點都唔make sense 啦 退款都食匯率

我之前一樣case 打上ae 即退

可以試下，我買左未到倉

有冇巴打買到Amazon UK賣既AM09

我留返下次減先買, 不過我媽想買pure cool

呢個問題我早幾日問過銀行 的確話過會食1.7-1.9% visa master另加匯率既變動

ae就唔清楚

下次唔知幾時

BandS UK 集運攪咩，咁耐都唔送

係慢既，但你睇預計到達個日啦，通常都準。

檔bizo uk
係高登個陣已經有巴打警告過間野鬼鬼地
唔知有冇記錯話好似有前科

結果好似好多巴打貪平中伏

中咩伏？[img][/img]

好似係amazon uk收左檔

Refund 客有權追1.95 睇你申唔申請 dispute

其實有銀行唔收，東亞就是，中銀打上去就可以退，同埋恒生是吃埋原本會退visa1%手續費，visa講過唔會收退款收續費，銀行吃埋visa份手續費，打上去還話是匯率浮動，貪佢有三倍cash dollars,今次真是中伏

我28號用paypal買到冇比佢 cut 單，但到今日都仲未ship

但係我今次用東亞卡買Amazon UK既Diamond clean俾對方cut左單
退左款但係收左我手續費
又要我打去CS追額

我用東亞i-Titanium卡今年有兩次退款自動退手續費，用東亞卡冇自動退，打上卡中心基本都幫你退

你地隻 oralb 9000 有冇跟usb cable

冇，得2個charger

估唔到2號美國先出貨今日就到

我28號到uk b&s,依家仲未運黎香港， 唔知會唔會聖誕先收到

比有易燃品個批阻左

好快，請問用邊間集運？

上年衝過Braun 9系連座衰過今年買咗 p記arc 5

重早幾日ship 反而要14號先到

Amazon USA 直運，最平option 但都用DHL

個電壓無問題咩？

我唔急 等下

我9系 日本買 今日去集運拎得

v6 v8 通用電壓

屌我個件比uk 海關扣起咗咗

110-240v

1號晚已經到左香港
今日都未到
i-parcel真係

Iparcel 1號到港仲hold住係clearance

我啲diamond clean無貨，都唔知幾時先到香港

其實呢個 status 係佢仲未俾件貨ups
佢跟本未出貨

同你一樣

我試左 打去aeon 佢地堅持冇收手續費同visa收1%唔關佢地事 但refund明明冇左2%

Incase 買左成個星期都未出shipping email
咩料

9 系邊款 , 有無座？ 邊間集運 ?

本身想去日本買 7 系 , 日本 790cc-7 , 美版得 790cc-4
日版係新款 d , 睇日本評價係話改良左部分性能
最慘上機前兩日入左院 . cancel 左個 trip

擺明吹水，visa 今年四月開始唔收退款收續費，即是1%，擺明銀行自己吃左

看來間間都唔同，剛剛另一張單要退款，citi祇是收買嘢收手續費，退款都冇收，再打上去卡中心，連買嘢收續費都退返，仆街恒生收我兩次

大佢 通知金管局 睇下佢點

9095cc 日本美國都一樣都係有座

依加最新係 929x, 金色鈦金屬塗層，但度度都賣3千幾唔抵玩

我9095cc 都係2萬1 yen

［quote]
擺明吹水，visa 今年四月開始唔收退款收續費，即是1%，擺明銀行自己吃左[/quote]

再打左次去 佢地話佢地唔係銀行 話個2%肯定係個rate後 叫我聯絡商戶

其實會唔會係個rate本身食左1%手續費？

你將退返條數除返外幣，再上返visa或者master查返當日匯率就知有冇收

我見 d 人評價 9095 無 7 系咁好 , 都考慮左好耐買邊款
其實我最主要係想剃到鬚根
唔想未收工就生返哂出黎

D YSL頸巾比人掃到得返一隻色

收到asos D 衫同.selfridges d kiehl's 開心使用中

部am09終於出左貨

Headporter 1000YEN運費

今日拎 , 岩岩突左0.1磅 又要比多十幾蚊

想知呢d鬚刨有咩特別功能 賣到咁貴係咩原因

想問下係美國買ORAL B係唔係要加變壓器

公平咩？

正喎

用bns寄件衫黎收我2磅，上身唔岩size用hk post寄番去return收我半磅。同包裝

你地買左幾錢同係邊度買

bns好似超多打手 小心講野

不足一磅當一磅計
即係1.2磅已經當你兩磅

會唔會呃秤呃得太明顯? 當D客好似豬咁蠢?

我CHECK左了...加個轉220V去120V既火牛就得

打去屌尻佢啦

Bns 呃秤我覺得嚴重，除非你買佢fb有講明大約幾錢運費果d
上次件貨佢計我3.7磅
收左之後我再磅一次，得2.4磅
同埋以前尾數係0.1磅佢唔計，而家又照收
不過佢又真係最快果間，買啲貴/急嘅野就用佢
唔急果啲用第二間

邊間有清潔液都送 ?
同埋果個係咪鐘黎
有野送咁好

Set野全名係 9095-ccC ,送多個clock

巴打幾錢咩網買

X2 我都係，但美國site d 碼好齊好易買
價錢又一樣

大家隻Crucial MX300 750GB SSD 幾時送到??

你老味，終於都開始本地果程

巴打你係bizo uk 買？

係MLTD 26號買 應唔應該email佢

yes

日本amazon third party(big camera)

連埋集運錢15xx

點解咁呃人憎嘅依家啲人
手續費好似老奉咁豁免畀你
大佬你用咗人service
人地有權收你

仲要叫人大人
真係笑咗
你消費者最多咪下次唔用佢

香港人最叻搵著數

人地講緊visa果1%係會退
但懷疑被銀行食左呢畢本應退俾客人的錢
而且用匯率作為原因

用下腦先屌人啦
斷章取義

你 refund 冇用人 service 但人地收你1.95 來回 你覺得抵？我有買野我俾係正路

可以參考一下

on9仔，外幣網上簽帳，退款visa或master會退原先收左1%收續費，最仆街是打上卡中心同我講是匯率浮動

我既order etd 係 dec 7 , 係而家搞refund 定 等到 dec 10 先做?
岩岩打去card center 話已經返左單

好hihi喎
利申:用bxs

頭先到埋

件superdry到左香港
但好驚太大..瘦撚買左M碼
到時睇下有冇巴打接收

Amazon uk買
0進度..........

有冇樣

Thx bro

你到左喇brother？ 咩公司？我仲係hold緊你個status

郵政

估唔到第一次 係 amazon買野就中招

我 estimated arrived 係2至7號 2號已經開claim 4號process 完 唔洗諗咁多

先岩岩到美國倉

乜唔係直送

我落左集運

最壞情況出現琴晚收到i parcel email話屋企無人派唔到貨，我又收唔到有掛號信，依家email過去又未有人覆 但係佢上一個email係講經HK post派，我應該等掛號信定點

我都係兩個工作天 Refund 完

蝕左12蚊

我比hkd 所以refund 返same amount

我得一項揀

禁最底cs同amazon staff online chat

岩岩想去搞 login 就見 amazon refund 比我

巴打幾時買 我13號先到

有冇巴打Black Friday 係MLTD 買左野，Status 仲係Processed ?

26號order
我個shipping confirmation email都係寫13號

ship哂

我仲係咁 前兩頁冇人理

我遲你一日order 但個速度可以咁唔同

我25 號order,都係未到。。。屌你。。。公平咩

為左追討返個refund手續費，第三次打去信用卡中心，今次終於幫我MARK低返話會叫公司跟進，基本上個個STAFF都係答埋D公式野，一係話係RATE問題，一係話聯絡商戶問題，我上VISA個網CHECK埋個匯率計埋條數準確至小數位後0.01確定係VISA收左1%，來回2%，確定商戶退足錢，佢冇得推塘一定要幫我聯絡返VISA跟進

asos星期五落左order,而家仲係proceeding

你買左野，收你手續費係正常，退款就即係買唔到野，收你雙倍手續費咁仲正唔正常?
如果VISA真係講到明唔收REFUND後既1%，銀行照收，你唔追，咁係你唔識維護自己應有既權利

d staff 係錄音機，又話唔到事
下次直接叫佢senior 傾

bns 同我講有件貨未申報，重23磅，但所有野都申報哂仲入左庫，諗住照申報黎到睇下咩黎

入錯左人地個啲啦
23磅計返運費都唔小野

隻SSD今日miss左派件, 又要過幾多得閒先拎得

到時post 番去fb 睇有無人認領

佢已經PASS左比上一級 另一個版本既錄音機而已

件superdry windtrekker到左
隻手袖長左少少
但都幾好睇
但唔知防唔防寒
連運費TOTAL HKD $630左右

見呢度多dyson撚想搭單問下
簽夠10000再+990換呢部野
是咪伏?
Dyson V6 Baby+Child

屌啦媽我一直無睇post，
因為部dyson一直預計今日先送
點知今日收唔到，上網一睇先知中伏

file a to z claim

美集？

正常唔係到左香港先磅架咩？
但通知你未申報應該係外國倉已經會架喎

Send左email俾cs

有冇人有買incase 係咪爆炸左？
成個星期都冇聲氣

就算無卡都可以去郵局問
收件人可以親身去郵局，出示身份證問佢有冇掛號信係郵局
可以影印身份證比屋企人，屋企人拎埋自己個身份證正本去問

伸利，我都試過中招，冇收到張通知卡

24 到英國倉，
今日下晝拎左

郵局d 件 通常係第一日無人收 第2日先比張卡你 佢當張卡係信咁寄
特快果d 件除外

我都試過, 都係自己去郵局問, 心諗如果我唔黎問封信咪永遠收唔到

英集呀，件貨仲係外國，因為我同佢講無呢件貨，有無咩資料可以提供下，佢話得磅數，叫我照申報先喎

AM09聽日收貨 好期待

郵局依家好狗唔撚上門送，係唔係都擺低張卡叫你自己去攞
試過幾次全日屋企有人佢都照send個msg黎話派送失敗

2016感恩節Black Friday出血日賽後討論暨日本Cyber week又嚟喇（2）
- 分享至 LIHKG 討論區

呢個post 爆咗就用呢條link

唔好理上面個條
開錯咗喺吹水台驚巴絲搵唔到

下面呢條先真

2016感恩節Black Friday出血日賽後討論暨日本Cyber week又嚟喇（2）
- 分享至 LIHKG 討論區

我都試過

投訴佢

我仲係未ship, email 問左佢又無覆

Am09已收貨

咁快，amazon UK?

岩岩收左隻SSD
應該換落NB, 將NB隻250換落PS4?

今日收到佢回email，話幫我A-Z
咁係咪乜都唔使搞唔使填，佢自己會入返錢落credit card?

係，佢send 左confirmation email 俾你之後5個工作天內過數

Bns 開始慢...
2號入庫都仲未出到庫
希望d野可以聖誕到啦

聖誕就應該得既 下星期點都有

屌
我有件貨11月30號入庫，今朝先出庫，total 等7日
但係另一件貨12月1號入庫，3號已經出庫
唔知佢點定次序，11月尾12月頭處理有d混亂
不過bns已經算快..

有冇人買過samsonite 好似好抵
不過直送運費好貴，用代運會唔會平d?

有直運咁正咩？

而家代運都好啦計實重

以前計體積比真係想爆粗

我買左，美亞買，無得直運
用緊集運，仲等緊佢出庫

我都係，兩件野同樣ups送，同一日送達，但一件遲一日入庫，早果件出左庫，遲果件仲等緊，
佢應該睇size出庫掛

件superday終於從英國到達紐約，希望聖誕有得著

早排係amazon us 用集運買左部HTC RE camera
尋日收到貨 見到係爛既 仲要入面有張SD 卡
即刻send email 問amazon
佢promise 左可以負責由香港到美國UPS 運費（$6xx hkd)

而個cam 本身只值$4xx hkd
係唔係唔洗同佢慳

當然唔使啦，最緊要快

點解會咁好服務
我買果時係US 地址， 退貨係香港退都得

你呢d特別個案，幾舊水佢地唔算得係咩啦

我都試過, 我投訴佢地, amazon 知我ship 去集運之後, 話唔關佢地事
我係product page leave comment 都唔比我貼

用DHL Fedex 定 UPS 好？
我想係價錢同時間之間拎個平衡

當然時間因素行先

即係你退左貨佢地先話唔包？

我都有件貨經bns美國運返來
12月3日入倉，剛先12月8日出倉，都吳知仲要遊幾耐先到港

係AMAZON買左Alpha Industries Men's Ma-1 D-Tec X
買左SIZE S 但對我黎講太大
有無巴打有XS同我換
或者$900 接收佢

你因咩事退貨先？
你可以好衰咁呃佢唔係集運，
話你離開左美國，睇下得唔得

而家佢似乎頂唔順，
我有件預計尋日就到左本地倉
以往都即日顯示到左，可以揀點拎
但今次仲未更新，佢地話太多貨
又要等

佢要查應該查得出係集運地址， 但我冇提過集運， 只係話 Resent to HK

佢兩個cs 都promise 左會退運 到時唔退我實屌鳩佢

基本上佢答應左就無問題，你有對話紀錄
其實amazon以前的服務應該仲好d
有十四日價格保證，而家已經無左

巴打用邊間集運？